No offense 其實諗好多連登仔 都唔係想笑SH GME既人

睇落係笑嗰啲水人落搭又SH緊
被人勸嗰陣又起晒鋼屌晒人老母咀咒人全家嗰啲撚屌姐